［關於621］不安

有冇人覺得呢幾日少咗好多621嘅post，個個人都好似對呢日冇認知咁，但又突然有好多文宣話已經共識咗621會有升級行動。

然後令到一班疑似五毛出黎。

越接近deadline ，不安感就越大

有冇人有同感？

6月21日行動大整合

依家多番啦 留意下啦